[Connect with India] 集思廣益 印度律師想幫香港

人在印度

識左兩個後生既印度律師 知道左香港發生咩事之後幫手 佢地話印度有好強既civil rights movement 分分鐘可以組織到一班當地的律師屌打大陸

佢地想用法律角度寫文章
咩angle最值得寫?
開po想睇下有咩idea可以轉達比佢地

唔識幫推

印度真的有人權?(真心問 印象成日新聞都係比人老強之後告番轉頭)

好似言論同宗教自由係唔錯，其他唔清楚呀

有個印度人叫Jadhav係巴基斯坦被軍事法庭告佢間諜罪，最後死刑

印度有個好勁既律師叫 Harish Salve, 佢只收1 rupee (1 hkd = ~11 rupee) 幫Jadhav係國際法庭打官司...

香港又有無senior counsel 肯自發告香港政府違反基本法

印度國情真係唔識

印度又係太大，人太多
所以度度情況一樣
一個地方有強姦唔代表度度都有

BTW, 人地民主國家黎

印度又係太大，人太多
所以度度情況唔一樣
一個地方有強姦唔代表度度都有

BTW, 人地民主國家黎

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

全面推翻印度以至東南亞所有一帶一路嘅項目
以同鄉身份連結居港僑民，支持示威者